到底有幾多人係真係準備緊移民？

入黎留個名

Hi
你個名好熟口面

走淨你一個芝麻。。。。